EO有消息喇

有無人都收到email？

收到reject#